(台測)福爾摩斯1-2 洛奇與生力啤

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.夏洛克·福爾摩斯、約翰·華生醫生與雷斯崔德探長正在趕去某處，福爾摩斯與華生到達大英博物館的地下室後，發現布萊克伍德勛爵在舉行某種黑魔法儀式，並正嘗試殺掉一名少女作祭品。福爾摩斯和華生成功阻止儀式後，拯救了該少女，而雷斯崔德則於此時到達，並逮捕了布萊克伍德。三個月後，布萊克伍德終於被判絞刑，在監牢，布萊克伍德勛爵利用黑魔法謠言，令警衛及監犯人心惶惶。他要求見福爾摩斯一面。
這段時間，福爾摩斯已無聊得發慌，甚至嘗試在家發明槍械消音管，而華生則因希望與瑪麗結婚正在準備搬家。華生邀請福爾摩斯與他及瑪莉一同到餐廳晚餐，但進餐前，福爾摩斯卻對瑪麗相當無禮，令瑪麗與華生丟下福爾摩斯離去。晚餐後，福爾摩斯到酒吧拳擊場打拳擊，卻看到了他死對頭之一兼暗戀對象——艾琳·安德勒的身影.....

2.1891年，歐洲已被黑暗籠罩，法國與德國因爲發生的一系列由無政府主義者策劃的爆炸案而處於戰爭戒備狀態。在倫敦，艾琳·艾德勒在跳蚤市場從不明人士手中接獲一個炸彈包裹後把它轉交給了拍賣行裏的一個叫霍夫曼斯塔的醫生，但夏洛克·福爾摩斯及時出現而化解了炸彈襲擊，也從艾琳的手中得到一封神秘信件，但當他出去時卻發現霍夫曼斯塔早已死在拍賣行的旁邊....

3.雷·布雷斯林（席維斯·史特龍 飾）是一名技術高超的監獄設計系統安保專家，他以越獄為生，協助測試監獄的防控態度，以免犯人逃出監獄，曾在8年內從14座防衛嚴密的重刑監獄逃脫成功，並有這方面的著作出版。一次成功越獄之後，一位中情局的美女特工潔西卡（凱特瑞納·巴爾夫飾）給他帶來一份新合約，讓他挑戰一個無法以合法身份存在且滴水不漏的恐怖監獄。由於有高達500萬美圓的酬勞

9 20PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野